# DevIntensive
Dev Intensive
Данный проект был реализован в рамках учебного курса Dev-Intensive (Skill-branch.ru) от компании SoftDesign.

Системные требования:

- Android 4.0+ (API SDK 15+)


Возможности:

- Вход по паролю на сервер, автоматический вход по токену (Retrofit2, OkHTTP, JSON, REST)
 
- Загрузка сведений пользователя и списка пользователей (Retrofit2, OkHTTP, JSON, REST) 
 
- Сохранение списка пользователей в ORM базу данных (GreenDAO)

- Сохранение данных пользователя при перезапуске приложения и повороте экрана (SharedPreferences, Bundle)

- Проверка ввода пользовательских полей по маске (Watchers)

- Сетевые операции реализованы в отдельных потоках (Chronos)

- Загрузка изображений с диска, камеры и сети, обработка и кеширование (Picaso, RoundedAvatarDrawable)

- Вывод списка пользователей через адаптеры с поиском, пересортировкой и лайками (RecyclerView)

- Обработка разрешений (Install permissions + Runtime permissions)

- Передача данных между Intents (Parcelable)

- Поддержка различных разрешений экрана (масштабированные изображения)